睇到一班濕鳩藝人而家出嚟狂賀689唔連任就好想笑

一大堆出嚟支持689嗰陣你唔笑？

嗰陣想喊